滴萬花油可令男人更持久

好似係

真？

百花油得唔得?
雖然好似差兩位數

滴一百次先得

安美露？

無比滴

火酒

得

火酒都得 好似係

牙膏都得

今晚試

碘酒呢

毒死你唔關我事